入嚟放低你女神/ex/另一半覆你嘅最後一個msg

☺

Ex

多謝

我都係咁

Bye

無咩事都唔好北上喇

咁就好了

我唔想破壞我地既關係 我冇野可以講

double 藍tick都冇

駁唔到

破壞左啦

好有喜感

今晚有緣會見到

✔️✔️

我果時都咁諗
女人好中意講呢d黎美化件事

講生日快樂？

ex: ok

你唔好再煩住我 好唔好？

雙tick 冇再覆過 嗰陣時未有藍tick功能

聽完 再見

喂

唔係約左fd？

Ex: 呢排又失戀呀？ 見你ig好似唔開心
另一半: 唔知你想點😑

🌚

Yup

嗯

我地冇可能架啦

單灰剔

👍

巴打

😑😑😑
唔好屌我5P 佢真係咁覆[sosad

我要去沖涼啦🌚

星期六見 ^ ^

你係8公👅👅

我要讀書

👌🏻

Thx

哦

西面emoji

Ps:帽已綠

✔✔

我唔去

你喜歡

只可以話我理解你之既感覺 對唔住
你明條撚咩

係我對你唔住 bye

唯物=只有物理世界、沒有精神世界；
唯心=同唯物相反，用精神/意識去解釋世界

我冇嬲

肥仔做住運動等你起身

(y)

我娘娘

：實有機會既

係囉，會過去的

Thanks

我仲上緊英文🌚🤗

唔啦，我男朋友唔鍾意

🌯

一個emoji 👌

我唔再理啦 決絕啲啦

: 很久不見 生日快樂🙂
: 謝謝🙂

之後我藍剔咗佢

生日快樂

我���你

ex: 唔洗陪佢？
另一半: 今晚交仲有一半未做

我宜家同ex去睇rogue one

想念寶寶

Ex ：
咁分手啦 我比翻晒啲野你啦

:生日快樂
: 關你撚事

ex
thank you 👍

其實我好想同你做返朋友 希望你見到會add我

我地聖誕去邊好

女朋友

要返學 不了

唔話你知😀

勿相認

EX: 我其實係要瞓覺嘅動物

女神: 有分別咩😂
ex: 點呀你

嚇親我心諗你點知

其實唔難估

「冇野😊」

男神：我追到佢咪請你食飯囉白痴妹

咁可以點，我都就飛返去

另一半：叻叻豬😆😘

😊
好撚驚

一陣有得見 心情好好🙈

仲可以講咩？

琴晚嘈交 最後msg

生日快樂

利申 同年同月同日

ex:😈
另一半:so sleepy

可唔可以畀返個仔我⋯⋯

Sor send錯

屌你真係好撚煩

多謝大大

😂都啱既

雙藍剔
不過最憎人藍剔我
所以我打算唔再搵佢
都係自己蝕底啫

yup

Hey... Can we meet one day

對唔住, 請你比我任性一次

唔貼啦...冇乜特別

只係我問一句佢答一句... 你叫我點開聲傾落去

我覆你係因為我覺得唔覆人好無禮貌而唔係我對你仲有感覺

哈哈

🤔🤔🤔

中意？ 中文都學好就未學人溝女啦

大笑咗出嚟

ex：多謝
屌你老母個web版回唔到post既

Nvm

另一半:人中之龍419
女神: Hao la thanks
Ex: yes the best

happy birthday

話考完DSE先見 考完乜都無講 無聲分手

Ex:生日快樂

係你埋葬呢啲回億

bf:😘

分手啦

女神：係呀

only cow you

EX : OK

Ex

我知你無變到 但係我已經變左

😘😘😘

我地唔好講再見，因為我地會再見到面，我地應該講bye bye！

Ex:你放低我啦，我地無機會一齊番

其實唔關佢事架

係咪好感動先

好攰

😞

咁唔fo

ex: 你冇事ma?
:你唔好再搵我好ma

2個月後，已經有新仔

唔係呀 因為佢個醬 同埋塊芝士 總之咬落去就係濕濕爛爛啦 而且無肉 on99咁

Ok thx
都冇人講

Ex: Goodbye.

你值得搵個更好嘅人

再會

It's work

Go fuck yourself

雙灰剔

88

你呀媽個波罩你呀

嗯嗯

ex：對唔住

食屎啦你！我唔會同你呢種人做朋友！

快撚啲結婚，唔好再搵我
ＢＴＷ咪請我飲

: haha

Snapchat有得玩

ex:
對唔住要你因爲我放棄你既夢想
你一定要入到港隊

籃tick左佢

我遲左三個禮拜都未嚟m

我都係 加油喇

我地以後唔會再聯絡

❤️

EX 唔好煩我

藍tick

👍🏼

蠢

費事有個印

ex

No answer

拜拜

你絕對唔係實驗品 當初我真係有諗過同你開始 不過慢慢發覺係性格問題

明既，我啲性格真係好難頂

I saw you too xd

唔係乜都要拎出黎搞架

千字文

你休息啦，我都要訓啦 good night

Ex: 訓教

女朋友：見到就見

做乜9？

語音message

哈哈謝謝

Thanks❤️❤️
Sorry

利申：三個星期前帽
死台狗

你喜啦

可唔可以幫我做個問卷，聽日要交

未鬆得

再講

又唔介紹黎

另一半: help me mark

利申係老公嘅私人秘書

我明家啦🙃

佢好鐘意用呢個emoji

我諗緊有冇人係「聖誕快樂」

掛住你

I miss ur dick

我上機了 __人名__
之前既女神藍刎不回

中意覆就覆唔覆就明on都唔覆

其實我好想覆你好唔捨得你

祝你幸福

用左嚕 好熱辣辣🌝

sorry

Pretty well

算，無野🙄

食緊

又OT呀？

okk

早抖

Thank you😊

點阿

又同ex同另一半msg唔怕被發現咩

我射左d入去

我屌你老母呀

又另一半又女神，你冇野呀？

Congratulations

yes

😁

一早Delete 哂

寧願揀個七頭都唔同我一齊

無覆過我

Sad......

喔

你真係唔理我啦？
Ex

臭你又奶？

原來都有成半年無揾過佢
ex:6個月亮黑臉emoji

No matter what, happiness is the most important.

I don't give a shit

Stay sweet 88

趁聖誕搵返佢囉 講句聖誕快樂都好😊

😂中袖衫丫,

「難啲早訓 」

希望你唔好睇到 但又想你知道我其實未放低

thanks

別客氣

Yen又跌啦

屌你老母

最近都忙，黎緊聖誕宣傳有好多

I made a wrong call

係啊

😊

刪左 唔記得啦

還銭

你會揾到更好的

Ex
你以後唔好再搵我啦 我地扮唔識 見到都唔好打招呼

唔准

你放24-27？

你係鎮仔定娘子

我都說太大架拉

唔好了

傻仔
女神覆嘅

我差唔多要開工啦 放工搵你啦，如果你眼瞓就瞓先啦
錄音嚟

係

生日快樂
利申 今日生日

「🙄🙄🙄」

咁又唔會嘅

你去完個日本就冇錢架啦😏入返去做囉

Ho

Go ahead

佢飲醉左，錄音話我幼稚
第二日，佢say番sorry
然後我打左段野比佢
之後大家就無再搵大家

咁狗

我去工作了

咁l on9😑

After u exam

😚

我： 最近點.... ✔️✔️

試過

Ex:好啦👋🏿

Ex: Please dun find me anymore, and I will not find u
好有骨氣咁無再搵過

你點覆？ 佢講類似既野我覆左ok

Ok

唔會

你唔好咁啦

唔得喎

另一半：食咗嘢未😘

c u

1 (因為約食飯confirm對方位置)

最後一次約食飯之後就好有默契咁冇再搵大家
曖昧三年 我學識愛自己 早d睇清一個人
bye bye你條尾

唔需要再多講
再見

ps.我好想比你知我仲好愛你
你係我嘅唯一，我點都會追返你

好勁

ex: 😘

你幾點到？

其實都唔知可以點做好

人哋話：
男人多情，但長情
女人專情，但絕情

而佢係當決定好之後，就可以做到絕情中嘅絕情

不過我一早已經同佢講過，第日有咩事分開，無論咩原因都好，我都一定會追返你

不能同意更多

多謝

？

stop contact me unless u or ur mom or sis die and invite me to go your funeral 😁

Ex:?

Ex: 謝謝你 原諒我沒有堅持到最後

你唔駛再為我做咁多野

Ex ：我依家有鐘意既人 但唔係你

唔係

Ex:可唔可以借錢比我

希望你以後一切開心，順利⋯⋯⋯

Ok,thx

ex: 我仲好掛住你

好的

我尋日黎左m
你可以放心

我地以後無拖無欠
大致上係咁

『你鍾意點我都無所謂架🤗』
Del哂Message我都仲記得清清楚楚

傻下傻下 又細細粒咁

Exex: ✔️
Ex: Thanks for your effort tho

其實你真係好好架

嗯？

她心中有數了

Yyyyyyyy

😂😂好呀加油💪🏻💪🏻

Nothing ~

Fuck you

濛

兩個藍剔

我知道你實覺得我係衰人 傷害左你
你依家同佢(現任)都好襯阿 真心希望你可以同佢一直咁幸福

個時收到真係嬲到爆
後尾佢仲成日有意無意係到周圍唱我

我覺得成個人鬆晒

?

不如我地俾對方啲空間 我地冷靜下先
星期一先一次過講清楚啦 好冇

女朋友：我唔理

女神
我係拒絕㗎 就咁啦

我既決定好認真
唔該你睇清楚
你再係咁我真係會block你

我無野喎你放心去啦☺

我地有太多野都唔適合 我太攰啦
冇力經營呢段感情 係咁先啦 掰掰

屌你老母有第二個咪直接講

唔得閒

多謝啊😁😁😁😁

毒撚

k

兩個藍tick已讀不回戈仲可以點

ex:影到有少少腫

女友：屌你🤗

已經del撚左但仲好記得
佢: 咁又點
屌你老尾無點阿我唔會再搵你

👋

多謝你總係咁體諒我
呢兩個月好多謝你係我身邊
我會記得你既好
我地分開左之後 我依然會係你既好朋友

下次先

Crazy

知唔知

😳

再見

Wuwu

你返黎都改變唔到d咩

女朋友：搞乜？

不如分開下諗清楚啲

唔食！

抖吓無嘢

：

：

ok

😂

對唔住

will you hand in grant loan form

另一半：聽日食飯呀 記住呀💕

ex
del 左record, 唔記得左

👉🏻👈🏻

Of coz cant

嬲乜

射到一噠噠

Ex:good

你禁錯？

賤人

所有既ex回覆看似好短，只有簡單數個字
但仿佛feel到背後一段有喜有悲既回憶
唔後悔， 但只感到可惜

唔抵玩（傾梗旅行 ）

多謝😀

我：聽日食飯好唔好？✅✅

55

早啲訓啦你

bb

你單身關我鬼事？

嗯 有心了 謝謝⋯

As u like

Thxxxxx

Blocked

不是男朋友，卻比男朋友更親更重要

結果會一樣 可唔可以唔好再重覆問

❤❤❤瞓啦

屌你d精成晚仲係咁流出黎
好驚佢陣間發現

老母之一個女contact都冇

係咩

Ex

THX😊

想追嘅人：各1得lu

好飽

呢個我都試過😐

明白啦

男神

（無講過野）

兵主：Erm

🙄
咁撚hea你不如唔好覆呀

ex：都唔似識左咁耐既🤔
另一半:Me really sleepy laaaaaa

一時時啦

Gif

唔想🙃

等我第日放假先

冇野

未接語音通話

Sorry

友達以上:

飲咗喇 多謝呀 紅棗味勁濃🙇🏿

之後兩句我send 既都雙灰
依家我某程度成為nobody

故事就唔講咁多啦
希望你可以過得開開心心啦
希望
我地之間仲有可能啦

多數我散 只有初戀
你好悶
咁就令我學點樣媾女

送自己

Happy birthday🎉🎊🎁

Nite

「😞」

淨係send個emoji係咩意思！

其中三個：

「我同你冇咩野可以再講」

「你走呀」

「sorry」

唔會一齊返架啦

沖涼先

下年再報啦

我想分手

你係邊個

好喔

已經唔知可以同佢講咩啦

我知你有幾唔想理我。。。屋企有事 我就嚟搬走 單車可能唔要 我記得我應承過你 要教你。對我嚟講承諾好緊要。如果你都覺得冇所謂。我就會將所有野放低 而你都唔洗應我 抱歉打擾晒。

收皮啦大話精

:冇
：OK

你好q煩

冇另一半
冇ex
冇同女神講過野

過多三四年？😘😘😘😘

唔洗啦 thx

你點同

老婆: "你打機打到傻左!"

放過我啦

女神 : 我沖涼先 陣間搵你 等我呀

一等就等左幾年

Calling you

"因為你吾會幫到我"

每次見到佢打5p字都冇勇氣一野屌鳩佢

Nighty night

Thanks🍺

Gd🤓

關乜撚野事

另一半 你要送我上機

「😞」

我真是好撚煩

Ok 唔該曬

Up to u

我果件又係咁 屌

哪有裝

現任

打彈性？

Arrived

今年6月

多9謝喎

女神

I miss you...

快啲撞入佢屋企浴室睇下佢係咪沖到暈左

去日本唔準叫雞😤

ex: yup

Sorry你真係好好，sorry make you feel bad
屌你咩

Come on James
可否成熟一點

溫緊

即係示意要使錢

我冇你諗得咁好

Just do it n dun look bAck

唔啦

ex:hi~~~
冇應佢
現任:屌你咩應機啦

EX
問我係咪睇緊劇

覆完佢之後再冇聯絡

Thank you

你有女朋友喇 應該要忘記我架喇

ex

做緊pj呀😴😴

男神︰ 打黎
ex︰ xx生日快樂(k)
男朋友︰5月

起身啦豬仔☺️

開門

下，入左拿？

我訓

多謝你一直以來都對我咁好 但真係要停喇 始終感覺唔同左

帽事 6年

尖沙咀d裝飾真係超令

信住先

我想比返啲野你

知道的

唔好啦，我男朋友唔鐘意

0:01

我唔再搵你啦 得閒有事先搵我傾下啦你

.

年幾冇搵佢

我只可以講有d野錯過左就係錯過左 人都係繼續向前看啦
之前既事唔好再討論?
我唔想最後連朋友都冇得做

🤡🤡🤡

得閒就快d覆group啦😛

👌

屌你啦仆街

Sure la

對唔住呀 我真係知錯架喇

然後我就block柒了她

咁岩姐 ..

我好掛住你

present緊